{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009469",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "애월 제주에 반하다 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせによると、当日予約は払い戻しおよびキャンセルが不可能で、チェックインは23:00まで可能です。 23:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームの場合は、入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻しが行われ、客室情報は提携店の都合により随時変更されることがあります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 施設物を破損した場合、賠償責任があります。 宿泊施設では朝食を提供しており、利用時間は08:30から09:30です。 無料駐車が可能で、いつでも荷物を保管できます。 また、Wi-Fiが可能で、共用ロビー、共用食事スペース、1階テラス、2階テラスをご利用いただけます。 周辺にはアルテミュージアム、9.81パーク、ハンダムカフェ通り、クァクジ海辺、セビョルオルム、クムオルムなどの名所があり、周辺のグルメは宿泊時に周辺に様々なグルメがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻しおよびキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "23:00以降は入室できますか？",
            "answer": "23:00以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、パーティールームの場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否の場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはどのようになりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で朝食はありますか？",
            "answer": "宿泊施設では朝食を提供しており、利用時間は08:30から09:30です。"
        },
        {
            "question": "無料駐車は可能ですか？",
            "answer": "無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはアルテミュージアム、9.81パーク、ハンダムカフェ通り、クァクジ海辺、セビョルオルム、クムオルムなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺のグルメは何がありますか？",
            "answer": "宿泊時に周辺に様々なグルメがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 464
    }
}